\invisiblechapter{Tablas de equipo}
\label{cap:TablasEquipo}
\begin{tikzpicture}[remember picture,overlay]
  \node[inner sep=0pt] at (current page.center) {\includegraphics[width=\paperwidth,height=\paperheight]{_img/Apendice/1Equipo}};
\end{tikzpicture}
\thispagestyle{customempty}
\clearpage

\invisiblesection{Armas}

\begin{table*}[h!]
\centering
\sffamily
\begin{threeparttable}
\begin{tabularx}{0.65\linewidth}{R{0.32\linewidth}clccc} \toprule
\multicolumn{6}{c}{\textbf{ARMAS}} \\
\cmidrule(lr){1-5}
\textbf{Tipo}                & \textbf{Alcance\tnote{*}}  & \textbf{Daño} & \textbf{Carga}  & \textbf{Coste} & \\
\cmidrule(lr){1-5}
\textbf{Bastón}            &  ---              & 1D4          & 1              & 0 mo  &
\parbox[t]{2mm}{\multirow{9}{*}{\rotatebox[origin=c]{90}{\textbf{CUERPO A CUERPO}}}} \\
\textbf{Daga}               &  ---              & 1D4          & 1              & 2 mo  &         \\
\textbf{Jabalina}            &  ---              & 1D6          & 1              & 8 mo  &         \\
\textbf{Hacha de una mano}  &  ---              & 1D6 + 1      & 1              & 10 mo &         \\
\textbf{Maza de una mano}   &  ---              & 1D6 + 1      & 1              & 10 mo &         \\
\textbf{Espada}             &  ---              & 1D8          & 1              & 16 mo &         \\
\textbf{Espada a dos manos} &  ---              & 1D12         & 2              & 32 mo &         \\
\textbf{Hacha a dos manos}  &  ---              & 1D10 + 1     & 2              & 26 mo &         \\
\textbf{Arma de asta}       &  ---              & 1D12         & 2              & 32 mo &         \\
\cmidrule(lr){1-5}
\textbf{Honda}               &  20               & 1D4           &  0             & 0 mo
& \parbox[t]{2mm}{\multirow{6}{*}{\rotatebox[origin=c]{90}{\textbf{A DISTANCIA}}}} \\
\textbf{Ballesta}           &  80               & 1D4 + 1       &  1             & 12 mo          \\
\textbf{Arco}                &  60               & 1D6           &  1             & 14 mo          \\
\textbf{Ballesta pesada}     &  100              & 1D6 + 1       &  2             & 26 mo          \\
\textbf{Arco largo}          &  80               & 1D10 + 1      &  2             & 34 mo          \\
\textbf{Arma  de fuego}     &  60               & 1D12 + 1D8    &  2             & 54 mo          \\
\bottomrule
\end{tabularx}
\begin{tablenotes}[flushleft]
\item[*] Disparar contra un objetivo fuera del alcance del arma conlleva una penalización de $-2$ al ATQ. No se puede disparar a más del doble del alcance indicado.
\end{tablenotes}
\end{threeparttable}
\end{table*}

\invisiblesection{Armadura}
\begin{table*}[h!]
\centering
\sffamily
\begin{threeparttable}
\begin{tabularx}{0.65\linewidth}{R{0.32\linewidth}YYZ} \toprule
\multicolumn{4}{c}{\textbf{ARMADURAS}} \\
\midrule
\textbf{Nombre}            &  \textbf{Defensa}    & \textbf{Carga}    & \textbf{Coste} \\
\midrule
\textbf{Tela}              & + 0                  &  0               & 0 mo   \\
\textbf{Cuero blando}      & + 1                  &  0               & 5 mo   \\
\textbf{Cuero}             & + 2                  &  1               & 15 mo  \\
\textbf{Anillas}           & + 3                  &  1               & 45 mo  \\
\textbf{Malla}             & + 4                  &  1               & 90 mo  \\
\textbf{Placas\tnote{*}}   & + 6                  &  2               & 200 mo \\
\textbf{Completa\tnote{*}} & + 7                  &  2               & 350 mo \\
\textbf{Escudo}            & + 1                  &  1               & 15 mo  \\
\bottomrule
\end{tabularx}
\begin{tablenotes}[flushleft]
\item[*] Al utilizar esta armadura se sufren las penalizaciones de sobrecarga.
\end{tablenotes}
\end{threeparttable}
\end{table*}

\clearpage
\invisiblesection{Equipo}
\begin{table*}[h!]
\centering
\sffamily
\begin{threeparttable}
\begin{tabularx}{0.70\linewidth}{R{0.50\linewidth}YYZ} \toprule
\multicolumn{3}{c}{\textbf{EQUIPO DIVERSO}} \\
\midrule
\textbf{Nombre}            &  \textbf{Carga}      & \textbf{Coste} \\
\midrule
\textbf{Aceite para quemar}                &  1 cada 2   &         5 mo   \\
\textbf{Aceite de pescado}                 &  1 cada 2   &         1 mp   \\
\textbf{Agua bendita}                      &  1 cada 2   &         25 mo   \\
\textbf{Antorcha (1 hora de luz)}          &  1 cada 4   &         25 mc   \\
\textbf{Cantimplora (2 litros)}            &  1 cada 4   &         1 mo   \\
\textbf{Carcaj y 20 flechas}               &  1          &         8 mp   \\
\textbf{Cuerda comun (15 m)}               &  1          &         1 mo   \\
\textbf{Espejo pequeno de acero}           &  0          &         20 mo   \\
\textbf{Farol (4 horas de luz)}            &  1          &         7 mo   \\
\textbf{Figura demoniaca}                  &  1          &         5 mo   \\
\textbf{Frutos silvestres (racion)}        &  1 cada 5   &         50 mc   \\
\textbf{Garfio de escalada}                &  1          &         1 mo   \\
\textbf{Herramientas de ladron}            &  1          &         25 mo   \\
\textbf{Instrumento musical}               &  1          &         5 mo   \\
\textbf{Libro de conjuros}                 &  1          &         25 mo   \\
\textbf{Mochila (8 Puntos de carga)}       &  0          &         5 mo   \\
\textbf{Partículas Arcanas}                &  1          &         15 mo   \\
\textbf{Pertiga de madera (3 metros)}      &  2          &         2 mp   \\
\textbf{Pocion de mana inferior 1D4 PM}    &  1 cada 2   &         8 mo   \\
\textbf{Pocion de mana 1D6+1 PM}           &  1 cada 2   &         20 mo   \\
\textbf{Pocion de sanacion inferior 1D4 PV}&  1 cada 2   &         4 mo   \\
\textbf{Pocion de sanacion 1D6 + 1PV}      &  1 cada 2   &         10 mo   \\
\textbf{Raciones comunes (1 dia)}          &  1 cada 5   &         5 mp   \\
\textbf{Raciones viaje (1 dia)}            &  1 cada 5   &         1 mo   \\
\textbf{Raíz de espina salvaje}            &  1 cada 2   &         25 mp   \\
\textbf{Runa de portales}                  &  1 cada 5   &         25 mp   \\
\textbf{Runa de teletransporte}            &  1 cada 5   &         10 mp   \\
\textbf{Saco de dormir}                    &  1          &         2 mp   \\
\textbf{Semilla de fresno}                 &  1 cada 20  &         40 mc   \\
\textbf{Símbolo de divinidad}              &  1 cada 5   &         25 mp   \\
\textbf{Vendas para heridas}               &  1 cada 6   &         2 mp   \\
\textbf{Vela Sagrada}                      &  1 cada 10  &         5 mp   \\
\textbf{Yesca y pedernal}                  &  1          &         1 mp   \\
\bottomrule
\end{tabularx}
\end{threeparttable}
\end{table*}